急！！無來電號碼不停來電

大家今日有無unknown number 由今朝不停打黎？
不定時隔 2mins, 15mins, 30mins 等等
我發現有唔少人都有相似情況（都有用tg)
要點解決？！？！？！

開勿擾模式

有呀 但係都好annoying
同埋... 似乎好多人都發生呢件事
怕係唔係某啲apps 問題

如果用iphone ios13
去設定>電話>䌽未知來電設為靜音
會自動飛佢去留言信箱

唔好聽，唔識不嬲唔聽

就算唔聽都好煩 今日我地每個不下30個電話...
唔係聽唔聽問題... 係擔心資料既問題

你係咩人士啊?

有咩關係

自推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

唔好聽
除時係chok你料

推6/10

推7/10

呢個好似會連有來電冇save contact ge 都飛去留言

係 但起碼block左unknown先 有來電你可以自己打返去

今日既情況

爭人錢？結怨？

可否打去電訊商
要求 cut unknown phone no calls

無啦...

我由今朝六點幾開始收到好唔尋常嘅來電
一朝早係一咋唔識嘅5字頭同6字頭號碼打嚟
係講緊一cut就有另一個號碼打嚟
仲要係一聽就收線
到咗11點幾就開始係unknown number

我係用緊csl嘅儲值卡嚟